
                      (...)
Los fans no se sentirán decepcionados con esta película que protagonizan los Piratas de Sombrero de Paja y que recupera también a algunos personajes desaparecidos hacía tiempo; pero igualmente puede ser una película válida para quienes no conocen la saga, puesto que introduce a muchos personajes nuevos, a menudo con su punto de estrambótico o absurdo, tanto en el lado de los villanos como de los aliados, y el argumento se sitúa fuera de los conflictos habituales con el Gobierno Mundial y la Marina, pudiéndose visionar la película como una pieza independiente, aunque no por ello se sitúe fuera del universo de One Piece. Por otra parte, siendo un metraje de dos horas, la película no se hace larga, a pesar de cierta bajada de ritmo después de la excepcional primera media hora, pues se hace buen uso de ese tiempo con ingentes dosis de acción y buen humor a lo largo de una historia llena de trucos y engaños (cómo, si no, en un casino) tanto entre los protagonistas como hacia el espectador, de tal modo que evita caer en la predecibilidad y sorprenderá en más de una ocasión. Acaso el gran número de personajes que intervienen sea excesivo para una historia, puesto que muchos de ellos no pasan de ejercer un papel puramente testimonial y, por otra parte, se hace difícil profundizar en los antecedentes y conflictos personales de cada uno de ellos, especialmente tratándose de personajes nuevos (...)
        
            